有咩英文名一聽就知靚仔

handsome

FIRE

第一届自爆自己英文名大會開始

SmileJ

zero

Diwjwnakkan

Daniel

Leng jai

Grey

Sky

Oxygen

Skywalker

Mary

Muscle

Dick

Matt

Zero

Oasis

Tom peter ben tommy james jimmy michael eric herry jacky jack tony

Derek Issac多靚仔

好懷疑係我同事
因為咁岩有呢2個同事又係靚仔

Never Wong

Jesse

Hey

Ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Jayden

我返緊學，都話Derek Issac多靚仔
即刻有人和應

一聽就知係戇鳩仔

motherfucker

Jeremy

Peter

自爆英文名？

father

James

Kingsley

Drinkwater

Gay

Luke

Never

Lenchai

輝

Peter Vincent多數係

Dayo

Chris Wong

Gordon

Me

Jason for sure

咦？Richard好Richard喎！

阿俊

Alvis

Turtle

Rhaegar Targaryen

Beckham

Ricko

識得有個Jayden死肥仔毒撚

jason

Jesse Pinkman

Issac

Never WONG

William

tom

Marcus
Michael
Lawrence

PG ONE

Edison

Billy

dick

neo yau

識兩個Isaac 都成個傻仔咁

Marcus

leng3zai2

Kurt

Ryan

叫我？

Karl

Dickson

Fergus

Rich

Kenny

Benjamin

rau

Minions

我凈係知道john係出名多on 9仔

Li Ka Chun

Morgan

Internet

Callum

Penis

Fuckboy

Neopets

Kenny Kai

Eric

Chris

Agger

Horace

Brian

Brett

Messi

Kelvin

SKY

Vanny Ivan

tiny

Kevin

叫得Jackson就一定係on9仔

lincoln

Matthew

Matthew ma ?

ben

Kris

Eric一定唔係

痴線，用簡體字成五頁都冇人發現

屆，届

我英文名 不過唔話你知

Dicky定Dickson?

thomas 一定係 on9仔

叫On9

Alex Turner

全部無個識係靚你

Neal

Matt, Kristofer, Jake, Donovan, Francisco

Orlando

係型仔

香港冇同人撞過名 英國嘅話就會間唔中撞
廢事變公廁名

Christopher一定唔係 jake好型

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Vincent

Denny Lo

Miles

Jenkins

Julian

識貨 我識一個好高好jeng

DICKey

Raymond

我識一個thomas真係好撚on9

Marcus +1

Caesar Isaac 都靚仔

係佬味

有冇最多啲

EDC

Jon Snow

認真 Alan
識個改呢個名嘅好撚靚仔
唔係個個人都carry到呢個名
有d柒頭都叫Alan個d真係不自量力

譚伯呢？

rice

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

Jesper

me

Edward

Andy sunny

Chun

Axton

Vivian

ching

Gabriel

Fredrick

靚仔叫咩名都係咁靚仔

Ronald

識兩個，一個有錢加讀神科，一個就笑得好charm

你盲架？
咪話左唔係個個人都carry到呢個名
有d柒頭都叫Alan個d真係不自量力
不自量力咪就係話緊alan tam呢d囉

Nickolas

碌咗7頁都見唔到自己個名

frederic/fredrick

無錯

PGTWO

識兩個都唔識

認真 Leslie

利申唔係叫 Leslie

哥哥

Jason

Alan

faker

Sebastian

Mike

40年前

Franz

Wasabi

Aluminium

kawaii

又要講joseph了

Anthony

Logan

Winson

Cyrus
Kenneth

Jonathan

竟然

竟然無
Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

我叫乜名講啦, Handsome boy~
仲幾不羈確實

Hi

Luke Wilson

Pg one

shawn

Today

Joshua

Derek 揮下手

Vladimir Putin

john Peter Sam

Rice
靚仔有米

michael

lanjai

Woah

Ansel
利申Ansel

Justin

bob